# csv-parser

Prototypischer CSV-Parser für die Masterarbeit "Visualisierung von Open Data - Analyse und Konzeptentwicklung zur Einbindung von Visualisierung innerhalb eines Open Data Portals am Beispiel von Data.Europa.eu". 

